番工last day 你哋會點過

已經resign ，番咗呢份工都有一年半，同事都幾nice 。

留定名
黎緊到我

散水餅，有新人就做好交接，好黎好去，未返新工既話我會出去劈返晚。

幫公司電腦清走d垃圾是常識吧

上hao123
Download安全衛士360

走佬餅

同事好咪幫到尾囉，

唔好嘅咪幫公司丟下啲垃圾

利申：曾經有間垃圾公司臨過試用之前1個禮拜炒我，我立即將自己成個桌面嘅file shift+del

上午照常開工做既野
lunch之後交帶返所有野比下一手跟既同事
交帶完之後就等收支票走人

chrome記得clean all history同cookies

如果間公司閪到冇人有，個個都話仆街既，又可以點玩法？要合法既

長知識

fing住過

留名學野

好驚

同同事吹水，買餅，確保啲野交待好曬

有無唔派餅既人分享下點過

三個月內走係一定唔買餅
咪又係咁過

冇擔心過，又冇人知果啲係咩FILE
其實只係AV CAP圖

返咗1年半都冇派餅。。。

緊係 hi 老細 auntie啦

it狗入server禁粒制就backup到啦

除非諗住轉長
唔係絕對唔好咁做
因為世界好細